生日好想的心肝追女神一次

當年見到佢 就一見鐘情左
本來以前偶然一齊做野都仲可以傾計
直到佢慢慢好似上左軌道 冇再一齊做野
就開始覺得高攀唔起就冇再傾計

最近覺得都就2到後了 而且差唔多到生日
不如試下約佢食一次飯 睇透左 比人拒絕都唔會傷心
不如了結左自己嘅心願 驚第時後悔冇主動過

但依架冇哂晚餐 得12-6呢段時間
有冇巴絲可以提議下環境唔錯嘅地方

其實我幾鐘意杜汶澤介紹個間Y show tasty
真心幾好食 但冇左晚市 唔知佢餐牌點樣
但嘈左少少 迫左少少

唔使追㗎

咁應該點？

毒L學人追女神，笑死人咩

利申:試過

我話我係靚仔你信唔信？

咁你洗撚追人咩

食tapas casual得黎又唔cheap

留名等樓主好消息

不論你樣貌如何，都不建議你直接表白

其實追女係需要少少手段

挑～靚仔大哂咩 都要中條女鐘意個type先得架

仲要加埋有錢，風趣，答到條女嗲入到佢話題。
最好好似韓劇咁識超能力添

係咪會變得太cheap? 定會比太大壓力人？
我份人好鬼直接 一去到感情野就好易表白左
不過唔覺唔覺就忍左5-6年

咁你放棄啦

有時我都幾鐘意比少少手段
但有時啲手段需要時間慢慢一招招出
我覺得同佢之間好似冇咁多時間
想試下佢肯唔肯一齊食飯 再一步步發展

呢間？

On99 我做乜search 埋 casual

召喚毒撚溝女潮文！！！！！！！！

表白啦

收皮啦 無用架 因為我試過

比人拒絕都抵呀 了個心願囉

維多利亞公園或酒店

加油💪 破釜沉舟

其實追女神係幾好玩，雖然咁講好ON9，不過前題係你唔計較得失，享受同佢相處嘅過程

利申：曾經試過咁做，最後Fail咗，因為女神都有佢鍾意嘅人，我衰咗冇幾耐之後女神就同佢鍾意嘅人一齊咗

Fail咗唔開心就一定有㗎喇，但係其實又冇想像中咁難過，而家放低咗，有時諗返以前自己做過啲咩，就會覺得當年努力過真係好，完全冇後悔

約下行山 之後搵個地方食飯

冇記錯女神好似唔係咁好動嘅人
可能熟絡多左先再約行山好啲

搵d商場行下 食下野

ching你太緊張
求其睇落靚就得

好食先得

咪on9 朋友都無得做

Fail可能仲唔開心

本身個朋友關係都疏落左 ～ 好hi bye feel ~
唔爭在狗衝一次 可能會熟絡番？
唔主動啲 好女仔都比人搶哂 一係就比人玩壞哂先到你

其實同女神相處最好唔好當佢女神 當佢普通朋友咁就ok

如果你當佢女神 佢反而覺得你無value

試下都唔為以既身體接觸就知 對方對你有冇興趣

Sorry唔信

好似有啲道理 唔好諗得自己太差
女女都鐘意被帶領

冇架啦 冇圖呀～ 唔會自爆

食完女神會返唔到轉頭 慎選

又會生日的起心肝食屎咁得意都有既

睇到你女神前 女神後，一世都唔會成功啦
將自己放返係個平等既位置相處左先啦

支持支持

稱呼黎啫 引下你地黎討論呀麻 ～ 其實除左家境人地好似好過我啲之外 我覺得自己都冇野比唔上嘅 。

溝通到就得啦

更新下先 ！
已經鼓起勇氣約佢食
但佢.....未回覆
真係唔知應該點樣開個場白 好似有啲柒

留名跟進

算啦 唉

對唔住呀各位
小弟不材 唉 諗左好耐好耐
好驚佢以為我要sell佢保險 定呃佢要做啲咩

冇再聯絡之後又轉左電話 只好係ig搵佢。
因為我見有時都會like 下 互覆下 雖然我覆佢story多啲

唉 好想佢快啲拒絕我 會冇咁糾結

講冇不軌意圖嗰度好似有啲多咗

因為其實佢身份有啲尷尬 都係有啲名氣嘅人
可以郁一下就賣廣告嘅程度
以前都好似聽過佢比人銑過一獲？

完
此地無銀三百兩

比較好奇，樓主平時點同女神互動
係咪全程靠WhatsApp

你係都睇下佢d story 之後尻吹幾句
再講下講下先話好耐冇見 出唔出黎食野
第一下就咁突發話出黎食野
我覺得除非條女本身對你都有野
先會肯應你
如果一般般嘅話就...

屌 你呢個方法好好
點解我諗唔到

進度跟進：

女神笑笑口tone： 你做乜請我食飯食得咁突然嘅～
然後慘慘 tone ： 我星期一唔得閒呀 要做野呀

突然開心左一下佢肯覆我
但係 佢又拒絕左我 ....咁.....點算好呢 ～

我狗衝左以下嘅回覆

唉 唔知做乜鳩 平時我講野都唔係咁差
一對住重要少少嘅人就一舊舊

星期一唔得咪星期二

絲打入！！食完大閘蟹 個閪臭？

可以上一頁

以前做野會成日傾計囉 因為份工都幾休閒 又面對面咁
所以吹好多水 傾左好多大家自己嘅事。
但一唔見面就會好少聯絡 都係互覆Ig story Ig post 咁囉 ... 可惜最高互動率個時係佢有男朋友嘅時候 我都唔好意思做啲咩

呢個account 有幾個人用啫

JM9咁突然

直接D 話約食飯喇
你係咪男人黎架
個日唔得咪問佢邊日得囉
又講到自己有前冇後 打死擺就
但又私私縮縮 我係女都唔撚彩你喇

做乜9 講埋自己冇不軌意圖
好撚尷尬喎
唔講依句好似仲有想像空間

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係不停濕吻不停揸波瘋狂奶LIN不停摷西瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

再約囉，約食飯好正常啫，你自己唔好咁大包袱，到時候食得開開心心就自自然然約到第二次

跟住不知不覺夜左
又好攰
不如搵地方休息下

睇到你d對話都覺得尷尬

直接表白 衰左
不過可能因為對方拒絕得唔夠hurt
仲繼續厚住面皮搵佢傾計

咁你未問下
你邊日得閒多啲啊 我就你呀

到約實左日子後先問
你唔洗陪男朋友咩

覺得樓主過於心急係一日內搞掂曬所有野
有啲野唔一定要一日內完成曬
何況你又唔係同佢超級老死 經常出開街咁款

樓主d對話真係睇到好撚尷尬

樓豬啲回覆

補充

女神： why 咩原因😂

我想咁樣回答：

約你個日係我生日...
其實以前一見鐘情你但講唔出口 個時你又有拍拖 所以更加冇講出口。
雖然好愚蠢 但望望下都6/7年了喎 就不如試下比你拒絕下 了左個心結佢☺️

眾卿家覺得意下如何

我講左 咁星期日 星二呢？ 都唔方便嘅話就唔勉強你啦☺️ 咁樣囉

我唔係咁嘅心態 ... 我內心好平靜 冇性衝動
覺得想珍惜多過想要打飛機

對唔住呀 唉 我平時唔係咁

唉 對唔住啦 因為本身冇抱住咁大希望架麻～
唉 可能我太唔冷靜 須要你地嘅幫助

有咩勉唔勉強唔得咪再約
如果佢兩日都唔得你係咪唔約先

我睇你啲嘢
大家似乎唔多熟
咪話想識多個朋友
食完飯佢疏遠你，你就知咩事啦

認真打冷震
9成扯到咩心願都係死
除非係本身就可以得米既人
佢以為你係佢狂熱fans
不如就咁算啦唔覆由佢完

唔憨鳩都憨鳩左
希望佢覺得我單純天真
以前唔係咁架 以前真係好frd咁

乜撚野了結心願 開善堂啊而家

你都係想屌佢姐

心咩願呀

我都覺 老尷到

樓主柒撚到
忍唔住係office笑咗出聲
好心正正經經話想食餐飯咪算

報告進度喇 縮頭龜

以前就好fd既話
XX好耐無見啊
呢排想見番以前一啲熟既fd
得唔得閒約食個飯啊
約到就見面先探口風
食完先話請 有下次佢請番
你內心太想求死

心願
樓主第一次約女食飯？

食到飯先再諗後續啦

cls 突然搵人同人講我鐘意你
好撚癲

直頭係啦
求其搵個藉口都無（e.g. 生日/升職/etc）

我都忍唔住大笑咗出聲
我個腦已經係打哂圈

冇 真心冇 旗都冇扯過 好聖人mode

生日追女死9 硬
會令人好撚憎你
人地覺得, 屌, 生日又廢撚事拒絕你咁

樓下太緊張啦 咁會比太大壓力佢。
放鬆d 啦。

唉 我都想呀 但人地背景都唔容許講得咁正常麻
佢都有佢要顧慮嘅嘢 而且關係梳落咗咁多
一睇就知佢平時都多狗公衝架啦 呢類dm一定炸爆 香港太多狗公 無事獻殷勤～

啲對話慘不忍睹 尷尬囉
其實你依家都已經半自爆 嗱嗱林爆埋嗰一半佢然後死心啦

好尷尬

爆哂啦 但我唔敢po出黎
唉 屌那星

成功就浪漫
失敗就尷尬到暈

佢點講
狠心mode定係
好人卡mode

話嗰班係狗公
你諗下你同佢地有乜分別
識得耐啲？

首先唔好諗到自己係唯一清泉咁
再接受自己都係圍住女神嘅狗公
分別就係唔識講嘢驚驚青青
啲msg又尷尷尬尬
Approach人你咪光明正大囉
閃閃縮縮又此地無銀你係咪男人嚟

睇哂啲對答 唔怪得知樓豬追唔到女

我明 我都經歷過呢種自爆求心息嘅過程
下次有target就爽手追喇 暗戀係最on9嘅嘢

吸引女神
等佢估唔到你係搵佢攝時間定想溝佢

無不軌意圖
你不如話唔係sell保險

樓主加油

個時人地有男朋友呀 唉 心酸

已讀不回 佢可能要啲時間考慮
或者同佢啲朋友傾下
又或者佢諗緊點樣拒絕
咩都好啦 我個心已經同浮雲一樣

Lm

咁你正正經經約人食飯咪算
一嚟就話了自己心願又問人有無拍拖
癲成咁點同你食

YES 最緊要唔好講咁多令個情況更尷尬既說話
例如樓主果D咩 不軌 難做 心願 就唔好講
我係個女仔見到都覺得做乜撚野
當約個朋友出黎食餐飯 時間地點就OK
有咩出到去當面講
唔好令個約會未開始就玩完

我都好想咩都留番哂出到去食飯先講 先唔知點解 就怕佢覺得戒心 怕佢亂諗。
平時我真心好普通 一句飛埋去 得唔得閒 一齊食飯..
可能就係傳說中 見到鐘意嘅人 個腦就會error

咁樣先係愛情

咁你都唔好自貶身價
女神咪又係女人一個
你自己捧高佢 再踩低自己 咁既關係你點可能成功
俾返男人既風度同氣勢出黎
約佢食就話搵到間餐廳 邀請佢同你食
俾佢覺得你重視佢 又唔會太卑微

尷尬

咁又冇嘅 我從來冇叫過佢女神⋯
我覺得自己都唔差嘅
我叫女神係方便你哋形容同幻想啫

啲對話尷尬到生Cancer。

追女仔講心理戰，你就直接將自己底牌Show哂俾條女睇

「Hey long time no see, 最近點啊？」
順住佢story近況傾兩句，點都有野講掛？

「喂，得閒食飯啊？」
佢禮貌上點都話好㗎，你咪打蛇隨棍上約佢個日子囉。

簡單直接，點解唔咁做？

對女仔嚟講呢啲emoji同埋～，好反感同嘔心

你咪就係其中一隻狗公

你唔識溝女不如去學嗰啲溝女班。

強烈建議溝女課程有得claim持續進修基金。

加油呀電車

轉個角度諗 感覺係幻變
就算係曖昧下一秒都可以係唔愛
多年無見
你見到真人都未必有以前咁鍾意
更何況佢
見到真人你會唔會全程面紅
唔敢除口罩

好撚尷尬
啲女見到你講到咁已經知你想乜
心入面應該諗緊點拒絕你

樓主覆到成個痴漢咁
講埋咩心願又盛
好似焗人同你食咁
比著我係條女
真係唔知應該要點覆你好

懷疑樓豬由出世開始
到而家都未試過約人食飯

我覺得適當地用會好啲太多當然噁心 如果一粒都唔用會好死好易誤會左語氣 。
唔知你係咪成日同人地呢啲emoji嘈交但又要扮有禮貌 定比人閪過黎。
我覺得你可以嘗試向好方面諗 我好多女仔朋友佢地都冇乜野都會用 用得多過我添 而我都試過有排一粒都唔用 會比誤會左我態度差乜乜乜

我認囉 一隻忍左6年都未追人嘅狗公

睇嚟巴打都有返咁上下年紀

唔好講到咁遠住 十劃都未有一撇

痴撚線

可能係～ 可能我就係犯賤 求被拒絕

我有解釋 唔洗有壓力 隨心就可以
因為擔心佢之前嘅事/佢身份所以先講咁多野
咁我的確有誠意嘅 始終唔係平時吹開水

唔好咁啦 我平時真係唔係咁
我都feel到炒撚晒車 人就係咁㗎啦 關鍵時刻係好鍾意炒車

Any update

完，下個娃娃更可愛

失敗不可恥，下次唔好再谷精上腦

好好珍惜你呢份傻衝勁

你最後一句好引人懷疑你有企圖喎...

唔建議你表白，意思係等同於你踢波
嗰波一日仲喺你隻腳到，你仍然有主動權
你可以揀傳波，射波
就算踢出界都無人理你
但你一交波出去，主動權就唔喺你手

你表白，等於投降舉白旗
殺唔殺戰俘係對方決定
到時係女神話事，唔係你話事

正路你應該同人相處多啲， 再close啲先
至少要摸清女神對你感覺係點樣

覆水難收 ～
多謝你嘅意見先
我諗佢而家都好苦惱 唉 冚家拎
我真犯賤

樓豬加油 我嚟緊第8年 都仲未追到佢
但我約佢冇你咁odd
不過加油 可能有時怪招先得米
追到要好好對你女神

大佬呀 俾我就一定唔出啦。既然你咁想我拒絕你，咪還你心願無自信點追女仔呀。唔好將自己位置擺得咁低，女乜鳩神姐，咪一樣要痾屎。你都預左衰啦，咪當普通朋友咁講嘢囉。

你個頭開得咁柒...我代入番你個mode兜

我係你會咁答：「其實由我懂事開始，我有個心願...就係希望有個靚女可以陪我食餐生日飯。你知我幾毒架啦，幾十年都仲未達成到呢個心願...話曬都生日麻，咁最好梗係你請啦，唔係下次我邊有藉口請番你！」

咁樓主你現加最新情況係點

RIP

絲打入！！食完大閘蟹 個閪臭？

食少蟹啦你

次次睇呢啲post都要post一次
不過我諗今次連加油啊電車都唔洗講了
樓主啲用字真係...好尷尬
下次溝第2條女嗰陣唔好再咁打字喇

當你唔係假膠先算，睇#1已經知你衰硬，個心態已經錯晒。

你由一開始個出發點已經係好自我：
我生日
我中意我心目中既女神
我有個心願想達成
我要去同佢表達我既心意

你要嘗試係佢既角度諗，佢點解會想同你食飯先，佢點解會想滿足你既心意先。另外最忌就係一開始擺低姿態，上面都有巴打講左。其實佢唔係你諗得咁完美，其實你只係見到佢其中包裝得好好既一面。當係普通朋友認識下先，了解下佢既價值觀先，了解下佢既性格先。

屌你我係條女應該會匿係張被，大大聲笑出黎，係恥笑既笑

愈係刻意講深情嘢愈知你想點，所以樓主已經柒咗
咁我唔會叫你毒撚收皮
你內心幾多FF幾撚斷斧沉舟都留喺心裏面，message唔該正常啲，當係約普通frd但係有禮貌啲加幾個emoji咁

你啱。經過今次真係要好好放心入面
我都擔心比左壓力佢 都有解釋叫佢唔洗太在意 輕鬆輕鬆

如果佢肯應邀 我一定會恥笑你哋嘅恥笑

係咪公眾人物嚟

你成功嘅話，比你笑下有咩所謂

Lm睇樓主成功

識咗女朋友五年
前個排忍唔住表咗白
而家都拍咗兩個月
想追就快啲去追啦
廢事留低遺憾
始終愛係要講出嚟先得㗎
唔講佢咪唔知你係愛佢囉
加油啦 樓主

試下22 ships
係灣仔

其實晚餐你地可以買飯盒去公園一路食一路傾偈

跟住去荃灣donki行街shopping
最後行去海濱公園海旁談心

追女仔夜晚追好過晏晝追 浪漫啲

希望樓主成功

自已比完壓力人跟手安慰翻人叫佢唔使在意 高招

睇到真尷尬 如果個男仔咁同我講反而仲驚佢 又chur又怪咁問人哋未拍拖意圖咁明顯
我係個女仔首先一定連覆都唔會覆 費事樓主誤會我對佢有興趣先同佢解釋 越嚟越糾纏落去

樓豬人呢？俾女神已讀不回？

正常唔會咁講野嘅 但唔知點解覺得佢不乏冇意圖而約佢嘅男人。 唔知你會唔會成日收到dm比人約食飯。

但係我親眼見同認識當中 女仔多dm起上黎 真係條條仔都覺得自己好瀟灑約人食飯 keep住被拒絕轉移話題都堅持 但其實意圖係咩 你知我知單眼老都知 我個人同個幾位異性朋友都覺得唔太好睇囉 反而覺得男老狗直接啲啦。

所以決定 反正女神都問到點解不如明顯啲算啦 唔轉彎抹角 我又唔係冇扮過野。

我深信人地對你有興趣就條條大路通羅馬 冇興趣點堅持都冇乜用 最後都係被當備胎 埋單用。

Sorry for 咁長19999

係 咩都好啦
其實我真係睇得好開
見到上面巴絲嘅留言我發現！
原來唔同人真係須要唔同攻略方式
睇嚟呢啲事都係講緣份同做番自己好啲
而我個時機應該一早就過左

依位師兄就有d計啦
依家凍凍地 有好多窩心野可以做
夜晚又少人 傾心事冇咁尷尬
又可以買少少酒飲下壯膽
真係要表白果陣 衰左都冇咁覺

有車乜都得啦

好撚癲 笑到肚痛

bo innovation

太急進 你女神會覺得你係痴漢 似係驚左唔敢覆

其實直接約食飯咪得
點解要講理由

點 收左皮未？

1. 樓主叫條女做女神
2. 樓主自己生日仲要主動請人食飯
3. 講到明冇不軌企圖, 妹妹仔都覺得你可疑啦

起底就知佢一定唔會約到。

一個只存在樓豬腦海嘅人點樣同樓豬出嚟食飯

因為佢問

應該收左皮

因為我真心唔著緊個生日 純粹個日我咁啱放假
純粹睇下生日係咪咁巴閉會唔會有運約到人

算啦 唔洗太在意 隨緣 反正我都係想衝動一次 本來就預左個難度係hard .. 仲有好多背景資料未講所以你地覺得怪 廢是係網上講人是非啦 隨緣啦

樓主你好

生日表白好多時都收皮
三思巴打

巴打真心勸你做人唔好咁多 excuses 俾自己

你唔著緊咁就約是但一日得點解要約人陪你過生日? 仲有點解唔約阿豬阿狗再約女神?

約女出街都要打一大段野解釋拿我唔係對你有不軌企圖呀純粹想食餐飯咋, 下次直接D 簡單D 俾個女仔feel 到係casual date 唔好俾壓力人

好突然 但冇不軌意圖

我拎枝槍入金行但我冇企圖打劫

你D msg咁問人
自殺式咁,眾巴打都好難救你

岩岩本身難度可以係normal 你依家搞到very hard

哈哈 算啦 唔緊要 下次再努力。
我深信 係我嘅 始終都係我嘅 唔係我嘅點都唔係

吸下經驗 依到教得你既巴打都曾經好似你咁既

佢同你講佢有鍾意嘅人？定你一早知？

佢有一日突然同我講

樓豬真係好撚7

喊出嚟

冇事嘅，而家諗返起，始終覺得識到佢係開心嘅事

靜靜雞講比大家聽
女神話咁啱唔得閒 下下星期睇睇時間 再約我

我抱個希望先

好過乜都無做過日日幻想嘅

所以我支持樓主勇敢嘗試

呢句真嘅。 如果真係約到 我盡力影個邊角料比大家感受下佢嘅美

有電車男feel 希望樓豬成功

追咗po 係有啲戇直 但係未必唔好

留名跟進

你女神好有禮貌

以前溝我老婆果陣,我岩岩離職,佢本身係我主管
我都好淆底,但都唔會好似樓主係咁樣set咁多帽俾自己
結果約到第一次就一直約到得手結婚

利申:以前中學溝女都試過樓主, 慘死

佢避開唔回應表白？

呢啲野 當面講好啲嘅～ 我都唔希望佢回應